[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (143) 第三彈未?

超次元融合合体！ 5周年神越DOKKAN謝祭
五大訴求，缺一不可 光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
5周年記念特別ムービー!
2020/1/29 15:00 〜 2020/3/3 16:59 (JPN) ▼

卡池
2020/1/30(木) 15:00 〜 2020/2/4(火) 14:59 (JPN) ▼
ダブルDOKKANフェス!

5周年記念！55連ガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/3(火) 16:59 (JPN) ▼
5周年記念！チケットガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/5(木) 16:59 (JPN) ▼
5周年コイン交換所!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
セレクトドッカンフェス!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
プレミアム超セレクトドッカンフェス!

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

屌 好悶 無嘢打

Lm

隻驚收皮未 好悶

笨大真係閪 留淨一張去第三彈
留多半張去到六週年先派呀笨

悶up

大家係咪會升多隻細布同細達上5技餵上15技

當然

唔會，升來都哂氣

已del

5隻+10粒章 咁易打
升埋佢啦

求送果3隻潛技建議BB布BB達LR黑悟

兩隻B主連副會
黑悟主會副連

訓醒起身突然靈光一閃
即刻抽個10連
點知真係乜都冇中

btw極限z真係難打到
用技紅悟封左必殺都比佢普攻打到歸西

隻lr知斯其實有無得練技
我睇dokkan wiki寫有
但我打完超激戰斯路遊戲攞果隻嘢俾佢食無寫可以升技

心血來潮同靈光一閃完全唔同意思架喎

lm

要dk 左隻sr 先

果陣我預感到我一定抽唔中野
但係我都係抽左

普攻都死 渣ga

要升到係同名先可以升技

有得免費升，你可以google "LR斯路全面分析"
就會搵到方法，不過會辛苦d，要幾多章下，加油。

唔該曬
果個係巴打你嘅channel?

係呀，係小弟channel, 請多多指教

我上次抽格比達POOL中左大量石抽SR斯路升左佢上10技

而家有100石，gogeta抽多兩個十抽送一個十抽，都唔抽唔抽好

中左未先？中左就唔好抽了

有得送我會抽埋

點解要諗呢啲
無理由唔抽

我依家都150粒 好想扔落去3+1
不過驚驚

有賭未為輸

留到最尾一兩日先射

想射落頂傳
依家都係為追潛
有陰影

頂傳我應該唔射
無興趣

55卷仲差最後一張

留去最後一日係咪穩陣d

樓主係咪應該paste番攞到第五十五張券嘅方法
預咗一定有人又問

一個都未中

咁唔駛諗，轟落去啦！祝中

最後果張要課金拎

過幾日課pack正價抽埋最後一次3+1

想問下隻59黑悟通常搭咩角玩
佢同新果兩張lr好似唔太夾

玩神次隊

係咪配lr hehe z覺爛面 知黑悟 仲有邊隻
感覺會弱過落5週年好多?

速札
不過唔想玩依隊野

我就係成功例子 (課左)

而家咁多關限cat
實有佢用處

每隻有不同之處嘅
唔一定5週年兩隻就大晒

明天一千日先隊落去

要抽一次200石先中
邊有咁好free 一隻lr 比你

Sorry 五週年真係大晒

唯有係咁諗
不過現階段佢啲cat除左龍珠隊啲角偏弱
其他cat都好似算多勁人
但佢同龍珠隊堆角啲link好似唔太夾
不過極角一向都係咁

大路就應該係速扎 hehe lr黑悟 知黑悟 力rose 爛面

菲利古拉隊

MHW 激昂金獅子

射夠500換張想要既技大波算

等換ko悟
定換孖妹好，打悟空傳

抽埋55卷中咩再諗啦

技安話唔夠勁呀

技安
屌屌啦

玩大亂戰就明
極系單色隊D LINK斷哂

射到上一千幣

頂傳係等佢出有咩野換先射落去換幣換

金幣射唔中就得垃圾
紅幣射唔中最少都有限

z覺爛面無wiki係咪唔洗打？

比達隊

紅幣都可以射到出哂界

7達隊夠做啦

真係好少射金幣

成年都只係得五百幾

我會換ko悟 成堆彩珠爽到爆

如果對三人組broly冇興趣
咁鳩唔鳩射頂傳好
lr得ko悟 技波想要 剩低幾隻都係開圖鑑

睇人手感 唔係重課可以射少少
基本我好多都射哂側邊
射孖妹好似中左小朋友三人組
射菲利好似中左孖妹
射大波中杜舞
係射lr 35同ko悟中得返自己
但ko悟真係好勁

問題係好似仲有隻lr未講係咩 所以先想留石

9張冇既lr得ko悟 技波 51 係想要

如果有課金可以小射既
你要ko悟 技波都要抽傳降先有可能中

300石會唔會少左d

傳降其實抽左少少唔對路就好收
伏龍我抽左300石0 LR

想換ko悟但邊有咁多金幣

唔多lr既話 頂傳係算易中既

想問咁如果我打果關練到隻sr十技之後再升到上ur
一下子比隻知斯食嘅話 可唔可以一下升到10技

另一隻都係廢物多，自從2.5億下載隻悟菲之後，大活動既lr pool d 角都零吸引力

未撚試過係頂傳中

唔得，要打夠十隻ur

唔可以

未中lrbo
諗緊射多150石落海定等頂傳抽牙肉悟

我差5隻得紅毛同ko悟想要

好 唔該曬

唔同卡面就永遠都係升1技

4週年GT三人新手入坑神卡

我反而係頂傳中得多lr
第一次射聖龍 600石得lr杜
搞到我一直都冇掂過lr卡

射lrbo啦

d卡真係追極都追唔完
普限卡又多左幾張未有

牙肉悟之後任何一次傳降都有機會中
(牙肉悟未有出傳降，之後實出返)
LRBO唔中要等7夕先有機

普限都係差5隻 舊體波 力古 wiki 13號 仲有隻醒唔起

咁手機GAME一定係咁

同埋知個隻變身025

13號 希特 小悟空 未來知飯 025 古拉 大波
唉

屌 好似幾合理
儲多兩日氣最後一日轟落去先

做柱好易中姐

你講呀 斯路兩突埋都未中大波呀

曲線曬 blocked

大家講緊既ko悟係唔係隨機一珠變彩珠個隻？

係

我想要大波好耐呀

用幣換換完之後就會一車車咁中

重制力大波動畫/重制hehe動畫

咪講笑
我抽咁多石都係中過一次大波
仲難中過倉管

我真係有諗過 但俾個fd stop左

傳說中劇場版兩張ur限係特別難中

緊係咪換留黎換lr 好過 依家隻大波都無乜機會用到
遲下實中可能你一陣一抽就中

bxxx我中撚到唔想要

bxx我中左半打咁濟

重制hehe好呀

大波中到彩左

當年8000追唔到 玩到依家做柱就追
都係得一張

睇黎我ac係冇劇場版data

大波其實正野
係中唔到

一做柱就一車車

我成屋都係比古洛 但抽極都唔中
佢係咪唔鐘意我

就快第二隻彩

玩咗咁耐
係冇呢兩隻限 新大波同變身黑悟
佢哋做柱咁耐都未中過

我都係新體大波得一隻
上pool抽左千幾石一隻都冇

Wa diu

果陣抽悟飯，舊BXXX一車車出

今次變身黑悟其實應該放下pool啦
呢隻疊防勁

完夢啦 恭喜

佢疊防有啲慢

全王出?

體波差一隻就彩 係都唔中淨番個隻

18號 餃子 仲有隻魔童
超三
諗住食左屎

點知中左

留名

好撚9唔搭9既陣容

有超sale

中齊嘅上下poo可以有機會抽到最後一張55連卷 但前提要課哂所有平石先

最後一下100石 信用卡爆左
唔好咁對我

課埋佢換lr啦
無謂哂

3+1 抽剩1次就好似毒藥咁
幾撚時完呀

留石等第三彈

疊防嚟講佢都算廢

呢隻都慢邊隻快
佢係被動無加防
唔係疊得慢

差一張益悟就全部藍悟都十技彩星哂

佢因為被動無加防，初始防好低

換左4xxx
等自己冇課既念頭

初頭防低
佢唔可以被人打
但一疊到幾下再變身就疊得好快

咁嘥...

舊lr齊左
不過未彩
冇咩所謂

未彩緊係換黎突 換隻垃圾4x好浪費...

等eza

成日做柱邊洗換

就係唔中先換
唔係洗鬼換佢

DKTV：屌你老母，又垃圾超4合體

抽上pool抽到彩多隻

恭喜

個個恭喜我但負評

大佬 你又超sale 又單抽

冇得再碌卡啦

好想要 差佢齊中二病隊

換第二張

差hehe

得一張

問條女借

屌你 換喇 仲等55連

變身黑悟係講緊活動送果隻?

要等半年喎 仲唔追突?

限定個張

知屬黑悟

不嬲唔追突

thx

抽果隻，極知
不過打悟空傳，疊極都冇其他疊防既咁好高防

單抽都俾你中到唔追突曬到道氣呀

Cls

仲諗緊換唔換佢

單抽完分分鐘之後狂炒

唉算啦 佢唔明個道氣有幾重要

你唔明咩叫收手
唔收手好易炒車

幾時出隻rose比人換

lr知斯招大絕扣防係唔係好雞肋？好多boss都降唔到攻防 應該潛會定潛連好

我點會

新個兩關極限Z有冇穩刷隊 除咗大獎波好似無隻擋到吓咁

有冇話z hard / super要打幾多場？
D章random 出既

出咗兩年 我都抽唔到

落住托波玩住先
btw隻速rose eza未

紅神達同悟，仲有大波老豆

終於拎到54張券, 可以慢慢等第三彈拎埋最後1張

感謝

成兩個月 國際版仲未eza體booo

我都想知

我用咗喇，但都唔係幾擋得
唔係要用潛玉潛呢兩隻嘢掛？

6 7場左右

係咪sure左頂傳得3人波?
係就all in 下pool
仆街80抽1隻限都冇 cls

另一隻會出維斯全家幅

頂傳一定出兩隻
未必係出新 可以係舊再改

唔係掛

過多幾日先

隻悟飯我仲好記得 又抽唔到51

會唔會加隻hehe ，好似上次51號咁出悟飯

點解無人用體黑悟 其實都幾勁

希望出呢張lr

正但會係咩cat

依2隻唔差呀，我潛左

我前幾日抽下pool都係咁

終於打晒d野
D體又唔知做乜

改左咩隻飯?

冚家剷cat

超必動畫

咁大杜實入到

改埋hehe la咁就應該
柒到唔想用 又唔係特別勁 定我唔識用

重畫改做行cat walk

15
30
30
30

有機會
一係力大波/hehe改動畫
一係出2隻新LR

應該聽日會放料

力大波唔洗改啦 無人會用

天下一必備喎

天下一

除左天下一之外都唔會落佢啦 出完必豆腐過閪

大亂鬥極力

唔會落佢 太危險比人掂一下都係咁先
除非佢改動畫兼改埋被動加番d防

屌

型就夠la

技個隻型d

升rk 你最鐘意

上年gt多野打啲
第三彈先應該出龍珠

那有其他野落

500左
升黎冇用了

第3彈 應該又係嗰隻超級神龍？

刷十技

明明今年兩隻限靚咁多 但個活動就hea撚過上年 笨大真係

毎個大活動筆直得500蚊

剩係兩張卡都課到你班友破產啦
洗咩諗其他野

今年周年活動
抽卡

講到自己唔係咁

年年都係

邊隻

未破 贏咗笨大

你有咩未十技就刷啦

靜地地贏唔得嘅

第二 三彈會還返

想買個初始ac番黎抽過手癮

3lr +2千2 石 買唔買好

幾錢？

70幾

差力古拉 wiki 同新既超2悟

普限4周年開始甩

想問下呢粒石點拎🙏🙏🙏
裝左玉 麻煩大家

一級ac?

用裝咗玉果隻過關

你有無試過 裝咗之後打一場

快撚手

唔該哂🙏🙏🙏

咁呢粒係咪打完過關就有埋🙏🙏🙏🙏🙏🙏

咪撚用emoji 得唔得

冇問題

👌

。。。 有埋中文字 姐係做晒第二彈咪有 總數係54張

屌你

求link

好唔慣係連登見到人用emoji

正常

你係5千石個間到睇有另一款係初始黎

😉

屌哂你地

覺醒邊兩隻先拎到last 個兩張卷

仲差一張，想唔想知點攞

應該係細比達同布羅利

Thx

2隻thx

有冇巴打可以轉一轉隻極速達列斯黎

😘

轉左

🌚🌚

又係差少少可唔可以refresh多次

有冇巴打可以借技希特黎打界藍
ID:2639983474

新手想問下 係咪呢到除左玩未來篇
介有冇其他選擇

正wor
當抽下卡都抵
但玩多個帳就太痛苦

Added

隻大波好似玩唔到劇場版boss

加左 我係咪要重登先有?
啱啱搵過巴打你未轉

用達列斯使隊長

仲有呢度 唔該哂咁多位巴打

做

我重登咗睇下

你又轉得唔得我都未打完

我有掛其中一隊隊長 有冇機會搵到

好似係右上角轉

岩岩用左陣，打短途好撚勁
每次到boss隻大波就變身開技0潛都500幾萬秒王
3隻buff氣基本上都好夠氣
不過另一邊係雙貓，即係排位會好煩
一定要排岩一邊大波一邊貓

招LR悟飯 213221696

三次十連
3隻體booo同2隻體ooo 屌你老母

你full咗好友

我知 我想話就咁擺其中一隊會唔會都有機會搵到

16/71
鏟左啲REQUEST 再試下

西囝

金玉出依個比我

轉咗ac都唔通知聲

無左好耐了有次PAD轉048無左SAVE

噚日玩返

added

有超2悟飯既話
想請教換lr斯定等換lrbooo/lrbxxx好
要用500紅幣換lrooo
一直都抽唔中
得返500紅幣

等

求好友

已加
1964575641 求fd子

射晒d特價石抽lrbxxx高機會中是但一隻
順手當借1000紅幣下次換齊2隻

加咗喇
另外想加date0巴同頭文字鳩巴

Data 巴係咪咗名？
頭先刪咗個彩星kary 唔知係咪刪錯

我記得好耐年前加個其中一個
俾人del咗

高嶋巴 you are not alone

彩星kary out 左啦⋯⋯
冇人用掛過隻俾人好過

有興趣就add

申左 date巴

叫左條女抽lrbolrbx悟飯先起手 依家得267石

有冇突同有乜柱先

ADDED

屌屌屌

佢仲刷緊

有50石又拎左去賭

Bxxx
知斯

兩隻都係UR,仆你個街

Bx 唔曳喎

本身都有bx, 同埋係個閪動畫轉鏡頭我以為出LR,點知係普通bx 個落差大左d

玩咁耐都未抽到速Rose同爛面

銀會心

新手想問，入台定日服好，但唔識日文

日服啦
呢到都唔係個個識日文，不過唔係問題

國伏同日伏唔同步

而家五週年係日伏
國伏冇野送

國服=二手飯
所以會平啲

呢到多數日版玩家為主，同埋隻game其實無乜需要識日文

彩星佢定留好

你半年內儲得番咪換

不過個人覺得突二打後意義唔大

終於見到時間倒流

Added
B字頭悟飯

你request full左

要覺醒邊隻 覺醒左幾隻都解唔到

dk喎

唔係買AC咩巴打你

佢唔肯哂幾廿蚊去買 我俾都唔肯

恭喜搵到個好女友

佢買化妝品買衫先癲 我就課金先癲
平時我地洗超少錢

我都係課金先癲 平時唔點洗錢
另一半就直頭唔洗錢

真好

依家一個星期400都夠洗

差唔多除左番工個日要食早餐同食lunch之外都唔會點洗到錢

帶飯人士
係間中夜晚拍拖洗錢

我諗緊買唔買個小號番黎抽好 但如果2千石都中唔齊就碌撚

咁咪知有幾伏

國伏啲loading真係儲到粒元氣彈出黎

那有女，你老母

伏左就無左84蚊

好過你課正身一pack要300幾
你都係想過下手癮姐

但又想課pad

lrbooo 一路潛咩好

唔駛諗 會心

垃圾game課黎做咩

竟然仲有人課pad

依幾個月玩番先課

岩岩都課左隻熱練戰士

咩黎

king raid個類

見佢個每日免費抽要睇廣告, del左

扮工仔得閒等

唔玩咁多game了 依家主力龍波 PAD
hea玩 e7 公主

龍波

玩番D養生game算 太肝嘅搞唔掂

等緊隻美好世界同東方project

我都係等緊美好世界

想問下巴打 技屬mvp潛咩好 主會副連？

呢排post 去得好快

多新人

5周年 呢2隻野真係好吸人黎玩

買左個號了 2千6石 有1隻lr知飯 2隻力大波 4隻超3悟

......

抽咩

你唔係之前買咗個喇咩

個個放番出去

5000 港紙

咪玩9人
要抽1次200石POOL先有

打左咁多日都未見過比魯斯

hero出漫畫

出咗好耐喇
啲畫風

衰撚過超次元烈戰

個老舞好崩

呢個算係咁 打魔界個篇真係

睇龍珠AF仲好

無留意開

炒哂

試過2次脾露私出銀

唔係必出金咩

唔係
今日出左銀lv 1

2隻都唔撚中 CLS

2千6百石串左咩

中左咩

終於藍畫面啦屌

抽埋post上黎

啱啱破處課咗 又唔能中

想睇下頂傳說出咩先

2千6石得依D

我出埋金屬攻

你係非洲買?

我屌你牙

起始非洲號

我屌埋你牙

放到幾錢?

唔知

認真差唔多啦我2千石都未中lrbxxx..呢度全部歐洲人姐

遲下4億下載pool 買個初始號都幾爽

依家買定都得 之後純login

又幾有撚頭

麻麻地

今日岩岩就出銀

fusion 打撚死人

對家知唔知石頭號黎架

玩玩下比人bam咗

cap哂比佢睇啦

坐地鐵大笑出聲，你都有今日中咁撚多光奶丫

屌你老母

想問如果真係想追正價石, 抽上 pool 定下 pool 好
利申︰一隻都抽唔中

唔好課

正價石就唔好啦， 留返遲啲換仲好啦

咁就唔好追，真心，缺一就話追，兩邊都無等紅幣好過

好唔甘心....想追多兩 pack

Cap低左，有排笑

下個post嘅警世圖

你慢慢cap 有事唔好Pm我

你哋覺得呢隻有冇用

收手啦巴打

有50石係手...想拎黎追lrbxxx潛定留返頂傳說好呢？

咩關鍵字先搵到呢d號 想過下手癮

免費lr勁

追潛

見到仲有2連就免費 隻手會好痕架

唔會呀，斬左手指
拎左D錢買左第2樣野啦

口罩？

買左兩對Airpod pro

2對4耳人

有新壁紙了

比條女啦應該

番左貨啦？我都要買多對

呢張堅正

即刻轉左

俾老婆呀，早兩日突然見新城市有現貨
就入手左啦

張野真心靚之前全部都冇轉

完全唔係同一個level

都係你條女姐

聽聞你單抽中左lrbooo

咁講姐係

岩岩上網check左 又真係有買多兩對先

想問問55卷好似之前差一張，係咪即係唔會再有？

係
話晒對我黎講都算傾家蕩產

係

等下啦柒頭

望下張斯路

抽一次200石POOL先會送

求指點迷律, 上定下好？

膠到仆街

認真 收手啦

等頂上啦

派咗10石

岩岩夠50石抽左上POOL得隻女巨猿,你諗你

係你把口講出黎
毫無說服力

岩岩夠60石
課9佢一pack來3+1

屌 我起碼都叫中到一邊先丫

Gogogo

其實邊隻實用 d

Lrbooo

真心靚

LRBOOO 連擊必定出必
LRBXXX就 必殺夠型
但真係收手啦巴打

唔好聽佢哋講
抽佢老母
有賭未為輸

我想俾多次機會自己

好仆街 導人下海

一樣潛既話ooo會勁過xxx
0潛既話xxx 拔群效果佔優

比個limit自己 課到個個位都無就停啦
祝你好運

抽啦抽啦尋日有人單抽中都唔抽埋落去

有一張 lrbooo 都 ok la

Lrbo 勁啲，重點係零突都可以疊兩次防
Lrbx 就真係靠型

你自己跳海添啦

我自願嘅

咪撚攞個別例子誤導人好喎

啱 你睇下高嶋 就係係咁俾機會自己
跟住咪中咗囉

唔好小氣喇

兩樣都唔好抽，留返下個大活動

時光倒流

我屌

抽唔中認住立花

終於中 恭喜

終於上下pool齊哂
都係時光倒流

恭喜 係咪中齊啦？

認住啲話正價石都追落去個啲人好過啦

唔俾d掙扎點會中好野

追啦周年都唔追 有咩活動勁得過佢

利申:刷緊石想追埋下pool lro

Frd還frd，唔好查人家宅好播

中齊
咁就無左4千幾

4千幾姐我係你嘅2倍

想問下係咪下半firm左係大波三人組？新ac有幾百石手痕想抽野

都算抵喇

估架咋

你直程痴線
點同你比

可能個3人組係頂上都唔出奇

我依排刷summons board
啲寵幾靚 好似靚過pnd

你自殺點阻你

都係垃圾game黎

但可以俾咩cat佢地

公司笑出聲

最後證明係我贏

好似太舊

笑到標眼水

4周年個個咩龍珠乜乜求 同菲利軍咯

block鳩哂上面笑得咁大聲嘅撚屌

一齊下la

浸你唔死咋

棄咗十世

依個post d人好黑心

咁你要單機了

你咁樣對我

頂傳個陣就到我笑番你地啦

其實好悶，係一出嗰陣玩過下

已完全封鎖這用戶

唔係掛
宜家啲新驚都係換個皮

平時要小心衛生，我屋苑尋日有人確診左

我會叫人玩怪物彈珠
但我冇玩

好撚悶喎 唔明點解做有咁多人玩個畫風真係頂唔順

蘋果22-隨機1~2LR+1900~2400石一級初始
特價650T

點睇 打算買個ac俾佢做聽日禮物

我又係玩兩玩棄咗
係得Dokkan咁長情

650T? 8591?

玩左幾日即棄

Dokkan 係正印 其他嘅都係二奶/聽

係呀 唔識用淘寶

一出個陣玩左半個鐘就 del左太柒頂唔順

成個post都係肺炎病毒

8591 入數仲煩
你有冇話想要d咩？我幫你係TB到睇下
一係幫你買 你留個TG比我

好彩戴住口罩先入post

個個係個post到祝人中肺炎 點知就自己住個到中左

係個頭返工

邊個仆街祝人中肺炎

要個ios 1lv多石ac 兩舊水內

thx

日日都勁撚擔心，呢幾日重要肚痛

番學同你地同地點
intern就首宗案例
住就隔離村
我屌

你班人開pool嗰幾日咪又係係咁祝人中肺炎

咪撚嚇自己啦屌

依個真 笑撚死

屌我又係，唉真係多得d仆街支那狗唔少

我冇講過咪撚屈我

彈珠我都試過
覺得玩都好靠運 棄左

希望無事，我中都算，我好怕害到我屋企人，已經三個星期食飯用公筷

7仔入數好快啫

我記得你有份祝

我就清白嘅

試過個賣家唔收錢 我冇理佢
隔幾個月8591班台妹狂打黎

你都要睇住自己呀，一家大細

好耐之前買過ac 用at code入完數一confirm就自動出引繼碼

依家想祝埋你... 嘿

冇野掛我諗
返工放工都有口罩

我搵左輪都唔覺有你個個多LR 2千幾石既號 有冇link

個個只限an機

個個都變哂就親密接觸者

聽下幫唔幫到巴打

复Zhi这行话$yeo81VW7vpI$转移至👉τаo宝аρρ👈【龙珠z爆裂大战日服随机LR+1900龙石一级初始】；或 嚸↑↓擊鏈バ接，再选择瀏覽→噐咑ぺ鐦

無抽中都要祝，有無人性

Btw 買an機抽80蚊2200石...all in完引繼落ios仲抵。個box 既石唔拎。引繼完ios都有400石

酒精嗰d都要用，今次隻菌好撚毒

你笑鳩我同我講人性

仆街到 唔加密

唔記得左...

個個抽齊
講嘢都開心啲嘅

比d cd rom買撚哂都似

呢D唔會俾人BAN咩?

1lv嘅未唔會 你恆心嘅依家用電腦開幾十個ac 儲石都有架

訂緊一大堆搓手液同口罩
希望月尾會收到
得返一盒口罩兩公婆用

又唔係未試過唔中
咪下次抽翻

其實買完仲要抽哂6隻lr都係一件難事...我第4個帳先中哂...新雙人各潛2...斯路潛2...悟飯同舊雙人0潛....

2千幾石 兩隻新都兩潛 其實算好運啦 仲要齊左其他LR

另類投資
抵過炒股

我當初都係買1 lv acc入坑
諗住買多石acc抽隻lr串鳩個fd
點知自己踩得仲深過佢

其實好難放到d仆街成日壓你價

張lr扎馬斯真係好麻麻
邊個諗要尾刀先加乘

要唔要比三幾十隻你應急先

我都係五周年回坑...無得去街既假期...唔搵野抽好難平衡心理

小心買買下多石帳買到夠你課金

我自己公司有得派
所以都Ok，應付到
多謝推婆你先

已停...依家搵緊仲有咩驚入坑

又射左50石落海

DBL??

DBL無愛...玩過都係呢隻正。仲要依家0討論。呢期都係玩埋龍絆同神魔

其實呢d長期假
最好搵隻mmorpg玩
但可惜暴雪奶共
無得重投wow懷抱

我開住部ps4打兩場都無mood....日日訓係床到㩒電話都唔知為咩...

冇長假期
日日都要返工....冇home office

無得HOME OFFICE?

D人去哂TG

呢期無野抽..超4過左..唔係我都可能悶到去玩

冇呀
仲爭扎緊抽唔抽呢50石

50石單抽啦

情人節禮物有着落啦

爽一次同爽十次

唔信單抽

妖,單抽中又點先而家.....................
我睇完張圖去單抽但唔中

以上圖片並不代表本人立場

咪再引人抽呀

用哂item 先快得一分鐘
仲搞到一次體都合唔到

無lro 可以入替邊隻

其實技blue比雙倉管實用
有追下pool一定有潛

下pool 150抽未見到

下Pool有技blue架？
見都未見過

技blue 好似唔係pick up 喎師父

體個隻ooo就成日見

原來無
一早彩左無為意

技blue長期戰先實用

ＡＧＧＥＲ

屌爆兩次玻璃中倉管唔係中lrbooo

入布拉代替lrx會唔會再快啲？

用悟飯斯路唔夠快 力水唔夠

屌 帶錯晒啲道具

岩岩抽到去500紅幣！
4隻LR都係零突，換邊隻上一突好
小課戶，平時特價石都唔會買晒

啱cat咩？

留喇 得500可以換兄弟下次
如果有 又想換就悟飯

純粹buff攻

下次一定出兄弟？

留定 你平時課咁少會少啲紅幣嘛

一番pool 如果有lrbxxx lrbooo 358一pack總共兩pack兩張卷，十幾張pick up抽兩張，會唔會課？

有LR課爆

慣咗帶減傷

玩落卡唔卡我間唔中出唔到必 係唔係我排位問題

lrbo,lrbx一pair
lr飯拍是但一張舊倉管

咁係咪長期有隻飯排第3？

如果冇知雙人
用納美悟空定lr 45頂住先？

換

得三百幾個幣

長期第三位都夠哂疉防效果

少事，頭先係萬寧排左3分鐘買左6支酒精搓手液，好撚開心

3分鐘？

係，屎忽痕行入去睇下，見有十個人係到排隊，問下排咩，知係酒精即排，3分鐘就到我

120蚊買左6支59ml，算係咁

咁有運單抽會中LR

用水溝完先賣比你 59ml 得1ml係酒精
利申 係我溝出黎

竟然有貨！？

3分鐘咁快.

用日本ac down 呀

射夠500

轉左啦

好似有人問過

用你一開始down個個ac down

出大波未

我從來都唔信單抽會中lr

嗰一ml換係你d精ok？

撞手神比我見到，但行過另外一間萬寧又唔見佢話有貨

我都唔信

今次咁多LR柱單抽中唔奇呀

好想抽卡
計埋餘額可以黎多次3+1

張wallpaper有冇高清原檔版？

抽

立花宗茂單抽都中.jpg

好想快d 17號

啱 等緊抽嘢

2000石 5lro lr飯 bx 4x 3杜 3速扎 2bo 2體o
咩料呀

聽日轉完運再抽

學高嶋巴買非洲號

冇D咁既事

抽 一齊抽

都係留黎抽頂傳

預備200石all in

明明咁個pool個個都2000石all in
點解變咗200石

入po望下個個都無啦啦又200石又2000石all in...又萌又新既我點追...利申：我係巴

抽完打埋超激戰上LR又可以del game等幾多億DL無限loop

撒旦先生大家會主潛閃定連？

邊隻撒旦

係得知屬果隻有人用

好矛盾
果日開學但又想抽野

短期決戰 link真係好麻煩
冇乜卡有

仲要番學？

融合同超三基本配置
有幾煩？

悟飯冇

其實有時都係睇你擺位，好似我之前玩純撒戰鬥路都係力三達同xeno35長期拍住

請問LR 格比達要加會心定連擊？

如果想每一round都出到lr飯
就冇謂入新倉管啦
入得佢地就預佢地一pair
咁自然要犧牲一張lr飯

連撃
佢本身頭兩位有拔群

謝謝你

希望將來有機會出個道具可以重置格潛技，10石一下好貴⋯⋯啲LR/限就算彩左後食自己都好浪費

特長龜波中呢隻，我屌你老母閪

個名好唔見得人咩

我都唔明點解要遮名
乜會有機會比人hack 咩？

傻鳩先遮名

型咯 疊馬咯 英雄主義

又想威但又驚比人認到個名

認到又點
隨時都改得架啦

打返速比古個EZA
關關睇肥婆變身好煩

好似有人試過比人偷acc

不過宜家強制綁sns 應該難d

名都偷到？

靠名都偷到？
咁未仲勁過死亡筆記？

正式 id都唔駛check

最後50石，第一次見到全王終於中LRbooo
LRbxxx就等換算喇

太耐無上黎爬文

是咁的 我打灑細路比達
但係未過到細路布洛利 求組隊指點

利申 無速布洛利

帶技紅悟封佢必
跟住睇運氣
冇速大波勝率會低好多

試左下帶黑悟去打悟空傳
極度難疊
隻黑悟到打完都未疊完
太多不可控因素 前面隊友放多下必就疊唔到

有名有大約幾多lv 幾多石，平時有cap 底你show 過咩卡，send email 比營運話唔見左code 但有以上資料就會比你，好兒戲

我暫時係咁 未成功打贏過
極限埋隻知波試下點先

記錯左

我都係同你差唔多
體金菲個位放左紅毛達 應該冇乜分別
用d降攻角優先1 2位降佢攻
隻細波未極z哂之前有氣絕 睇下中唔中到

利申成程未氣絕成功過

Super關氣絕唔到架Wo

咁on9架咩

冇留意到
我仲下下祈禱求氣絕

真係第一次聽可以咁
人地有課過金嘅 唔通你拎得到人地D課金收據咩

仲未有新料

未聽過呢d事

唔見AC 最起碼要比到課金記錄 最近用過咩隊 打過咩關 有幾多石 有邊幾張卡 就咁比個名ID 就拎到 唔比人屌死咩

可以封必
不過我都係過唔到嫁啦 下次先再打

我唸係、有朋友玩，又post上來，咪知你連登賬囉

我試過又唔一定 lr飯去到後尾自己都會好夠氣 5周年本身自己又有加氣 變左可以睇番對面攻擊次序來擺都出到必

一邊2隻悟飯
一邊2隻新倉管

講緊general 用法，特別前段

咁擺要有一張飯變咗身

咁咪正

應該係講緊力黑悟？

我係知

估

開左2路
成隊係
2 0 3 2 1 4

帶隊咁既野去打
辛苦晒
lr rose 點頂尾關

開減傷夾硬頂
其實都係靠lrooo過
反到悟空血無哂
想試下疊滿力黑悟勁唔勁結果成程路人

疊鬼咩 最大先得50% 唔係無限疊

就係50%都疊唔到
淨係成功尾刀到2次
難到嘔泡 咁都贏到我都覺得幾神奇

最後一個3+1炒埋
1050石一隻新lr都冇
屌你老母笨大

等紅幣換啦

等下次啦

有抽未為輸

仆街仔

兩邊都唔中呀屌
有冇咁過份

千五石咁少 抽多一倍先啦

又悶up

冇你咁有錢

斯路彩咗嚕

LRBXXX呢

17號就多海豹㗎喇

追到一隻就有得玩

3人組可能少人抽呢 繼續悶Up
海豹等到55卷

我剩係上pool 1700石先中
下面都唔知抽咗幾多
高嶋巴更加唔使講

所以抽喇 等半年好辛苦der

我下pool反而唔多
450石搞掂
係上pool重創

靜啦咁

儲緊錢
再課比條女屌

等半年啦唔好再抽 真心的

整個例子

我導人向善 唔會叫人繼續追

巴打 其實Lr 突2或者突1都已經好夠用？
想問下清完主線係咪打極限Z同物語咁
情人節快樂咁多位

依到個個無女 講咩情人節快樂呀？攞境定贈慶

得你無姐

我記得有人話買個帳俾女朋友 抽到伏哂

句野係我幫你地講架咋
唔通依家攬住條女又話你知咩

唔通依家攬住條女又話你知咩

咁多位巴打 加個好友

抽埋個4石先加

added, btw 彩星gogeta

4石點抽

反而國際版

追啦，我千5石先中一邊
1050小野啦

無哂平石

巴打爆位

刪哂 唔該哂咁多位巴打

咁都想我單抽

我有個前女同事係龍珠fans，佢有玩DBL

已經放棄到有石就單抽就算
千四石一隻都唔中

一千石

今次真係好撚難中 個個都起碼一千石UP

唔計海豹就係

個D緊係唔計

原來我唔孤單

450石乜都冇

依加D覺醒章係咪因為5周年先開, 驚刷漏又唔知等到幾時
唔夠cost又唔升得住

知屬撒旦

星期一到五跟屬性開
星期六開所有極屬
星期日開所有超屬

鳩估
三人大波
劇場boss&純撤/新cat +4氣 140%3圍
初始黑頭,4回合後變身傳超
變身後主動技: hp低過某個位可以發動主動技召喚神龍,1回合內必定閃避對方攻擊

500 coins 換左斯路
下 pool 抽下抽下就黎儲返500 coins

點解巴打次次都咁伏

hi
一陣再抽埋另一個ac 上緊堂

氹我開心ma

我條女間公司成班人玩dokkan
超提子

你借你ac俾條女威啦

我有講過架 佢公司班人all in抽唔到封面

巴打你地覺得應唔應該換斯路返黎幫悟飯
定換隻悟飯突2比較好

唔係曬

等換兄弟仲好

用力斯/技斯都得

遮黎做乜 一係唔好貼圖啦

唔見得光

其實係想show隻彩星姐

可能300LV

遮完一樣睇到
速飯 lrbo
lrx lro
lrbx 斯路

咁不如唔好貼啦屌 你都係問換唔換隻斯路姐 又要貼又要遮緊D咁 做乜鳩姐

知體倉管同技耳環
有乜好遮啫

所以我先唔明遮黎做咩 爆機龜波都係個幾隻腳

彩星好型
下次做柱點算

下次仲玩先算先得個215RANK 仲要P牌 知咩事啦

對唔住 冇心

可能轉生呢

巴打抽左幾多先彩星到

再買個多石號 又可以抽到彩

應該課晒特價加本身儲左好多石/買左個幾千石ac

屌而家先知用哂lr個機率會高啲

又可能係一開始首抽中左 之後想抽悟飯 但隻5周年做左柱

3000到

3000Hkd

唔係多石號 朋友玩同佢一齊刷
用280石刷左勁耐先3Lr開

係啊想抽體雙人同斯路 點知中極都係佢

原來又係一個歐洲人

廢事屌 即刻block左

如實答都俾人屌

算啦 大家心理唔係好平衡 我都想屌埋一份 不過有人幫我屌左就算

3000usd都可以考慮唔屌
3000hkd屌硬
大把人3000hkd都未中1隻

仲有2個10連就送多一下 應唔應該課多90石

仲有冇特價
有->課晒d特價
冇->課

結論係咪都要課

學生哥冇咁多錢 課兩轉已經極限

401 rank 先知

拎老豆老母張信用卡碌

終於爆機了

會比人當菲利咁斬

拳機未7777

直線晒卡

冇事既,菲利咪生勾勾緊

斬斬變金菲

你要打贏咁多個宇宙先可以復活

直線晒超sale

邊有可能
2路悟飯都有打得4000萬

課埋個90石 你d卡會閃過黃金菲利

悟空傳解晒未

我都係呀巴打 277HKD好貴

唔好咁啦 我都經驗過非洲先到今時今日

借關loan課金啦

準備quit加賣腎

刷完首抽就課金
有米wo

差宇宙生存篇
搞唔掂
用之前唔知邊度巴打隊純剎都係過唔到

人黎
小熊維利隊圖

所以得技安爆到機

cls 2個半鐘

人地姐住都比你地抽水
開出黎又話人海豹
真係難服待

遮都遮隻彩星啦下話

而家可以用天下一嗰2隻囡
隊友揀技杜
會快好多

宇宙生存篇喎

咁撚有耐性
冇MVP可以用邊隻頂？

睇返人講隊友唔計

唔計朋友嫁

我覺得要改做隊友都係先得

天一下無打
照用番抽果2隻得唔得?

個台仔咁組

得
我打嗰陣都未出
慢d咁解

6粒鐘

其實課金我都係中左3隻到 其他係刷關拎石抽到
唔好屌得咁勁

好撚有耐性

最快聽日有頂pool lr 資料睇

唔係單抽中先要屌咩

單抽中啲人會恭喜你
然後負評

真心佩服

你典豬

笨大員工

擺明中間有停過啦
我無倍率都係2個鐘
佢點有可能耐過我

已炒

我地就鬥快 台仔個邊玩鬥耐

明顯訓撚著左

成日係張床到刷野刷到訓著

試過刷刷下成部電話跌落塊面到 即刻醒哂

我覺得完咗3送1先流出

SAME
有次部機仲跌埋落床

都係一兩日既事
廢事理

跌落床都好d 跌落塊面到痛撚到仆街

反正都會抽

應該講跌落地下先岩

如果流出圖伏/柒就all in 埋3送1啦嘛

支持中伏

單抽保平安

LR ROSE

三人組

3人組食唔同屬嘅珠有唔同加成

被動唔好再長d

大波得2個cat

兩隻都麻麻地

7粒珠或以上必避
ok既
但無力再戰

Rose幾型

不了 等第三彈

不了
抽少少當抽幣換ko悟

抽爆

無石了

咁都抽爆? 抽埋我嗰份

唔通要抽一個十連先至可以攞埋最後一張券

你地唔抽我抽

隻3人組係為左技波而出
boss隊入晒2隻,3人排1,技波排2

隻rose 好型喎

應募唔係55卷

其實黑髮大波都幾型

柒左

rose無左buff同減攻
睇落仲難用左

扎馬斯隊

個個依家都話唔抽 等睇到時話手痕抽左幾下

好少可未lr果招會唔用返係lr左既12氣

條青bb真係好撚淫

呢一個係第二彈嘅話咁第三彈咪會又有新pool

Rose啲動畫我覺得好柒

大波個被動長到作文咁

Rose係咪有得再變身 睇佢條片好似有成4招技咁

sh=抽
抽一下=抽到中
all in=抽到彩

水樹奈奈配 好想屌

抽幾下就會 抽爆就不了

龜波隊繼續拼圖

大波三人組條女畫得咁正嘅

好似嬲悟咁

無咩新意唯有係咁加長

不嬲都正

屌 拎住把鐮刀都當新形態

如果魔童見到會點呢

真係 好似倒退左一年咁

當激怒

dokkan第一個女角畫到咁
又夾波又多表情

夾波倒奶

同力rose同lv

大波DK三階畫3套動畫

變身知黑悟動畫型好多

親生仔 睇下另外隻rose就知hea畫

舊限知rose型好多

係咪第一次出lr激怒?
照舊12同18氣?
激怒緊點18氣

Lr baby 咁樣？

類似
lr baby變完猩猩係點?

激怒姐係點

1回合無敵

1個回合無敵

嬲悟同技貓咁

寧願佢重制hehe 動畫好過

有兩招好似係

有得換,你想重制好難喇

氣點分?一樣12同18?
變左猩猩點18氣

12氣同18氣

知rose又早d又靚過lr
笨大

知飯夠有得換

食珠攞唔係點

有得換 邊有得上第一

有冇咁誇張
話晒有配音
嬲怒完果2招都幾型

要用金幣
冇得課300石拎走

札馬隊就黎成隊LR

青BB女有 H漫

知飯喎 點樣無得課300石拎走

allin 大波

咁重口味

不行 外星青bb

果陣冇

Yup 因為條女 我抽到中先收手

我講緊依家呀

下個po置頂

Link

真 日日開黎J佢對波

睇過就知好睇

型係幾型 但畫得唔好 好似係

Lr Rose 係每攞一氣額外加atk?

依家有所以咪唔重制
果陣冇可以放入pool叫你抽

唔知之後仲會唔會重制其他個d動畫 改一改mk大佬個招都好

依個Pool真係不了
齋出單頭大波就抽埋，3人組真係唔好喇
仲要得兩個Cat

下次如果冇得換可能會重制

冇計喇 超入面有邊一幕唔崩剩係黑悟篇
9成都崩過閪

識課 見到青bb就忍唔到

我都睇唔明 講到一舊舊

冇諗過佢出到咁撚淫
以為會莊子出先